抱孫有假放 香港寬頻推3天「添孫假」

【星島日報報道】香港寬頻宣布由本年四月一日起，為剛成為祖父母的員工提供「添孫假」3天，以讓員工全情投入迎接家庭新成員。

香港寬頻表示，添孫假開放予所有本港辦公室人員申請，申請時只需交出一張包括初生嬰兒的三代同堂合照作證明即可。該集團助理總監陳振宇表示，香港寬頻推行「生活工作優次」，相信賦予員工更大自由度去追尋有意義的個人及家庭生活，可令員工幹勁大增，有助提高工作效率和生產力。

有幾多人拎到？

只限人材員工，其他冇！

應該起碼60歲，60歲重係間公司都通常都係高層啦

裝寬頻果班IT佬一定冇！

On9老野福利

HKBN唔多覺有老坑

mk仔咪有，最快34就有